東張西望今晚會唔會打比楊明做訪問

請問你炒車果刻咩心情？

推 打緊！

打咗

死都話無飲酒

吹， 繼續吹

佢話無飲酒 係撞到頭暈

洗白到，cls

Wa diu

吹繼續吹

無即時吹波仔
呢家話無飲酒

點解唔係避狗
萬能key

哇屌

你都無做酒精測試 梗係老閪都話無飲酒啦

撞車撞到斷片，唔係飲醉酒波仔都唔吹

夾好哂喇同警犬， 肯撚定咩事都冇

吹撚到...

笑撚死

死唔肯講有冇飲酒

痴撚線 明明就醉駕

完，即係黑警去到醫院查到無飲酒

扮傻

講大話既人會係咁重覆同一句,
佢至少講咗4次"搶太"

咁撚樣都得啊

今次畀佢甩到身，下次仲唔炒到甩皮甩骨

會

老妨喎屌你老母

扮撚晒野

查都無撚查過啦

有證據比人篤灰有飲酒會唔會告妨礙司法公正

樓主好波有無number推介？

你估真係無人見到你飲酒咩

搶軚姐，無事嚕，湯照飲

等睇報應

偽人

連我屋企個深藍廢老都唔撚信

佢老味隻狗眼係咁左望右望 心虛到

咪即係有飲，冇一早講冇啦 屌佢老母

老妨 ？

唔會

因為律証師唔會告佢

警察當時已經放生左佢啦
撐警=犯法都無事

柒頭明邊講邊望左面份稿
On9仔

睇完 無飲酒
係撞到暈要人扶

厚臉皮到

驗血都唔撚肯又會係冇飲酒
個樂易玲當全世界白癡

楊明如果你撞撚死左人，你敢唔敢講自己無醉駕？

same

直接上電講大話，果然支持警察大撚晒

飲撚到湯

留名睇CCTV影到佢出入酒吧

呢d仆街仲繼續講大話

演員果然係演員

垃圾永遠都係垃圾

實係差佬做埋救護員嗰份
送傷者明 上白車
人唔笑 狗都吠

鬼唔望下次炒低幾件藍絲

所以有冇做酒精測試？？

唔敢話無飲酒，妨礙司法公正

斷晒片又唔敢講有無飲酒

唉，呢個香港真係好撚荒謬

上電視講大話
犯法就係犯法，除非你係撐警
拒絕吹波仔=無飲酒

好撚屈機
狗查都未查
佢就可以上電視洗白
告又唔洗告 直頭唔會老妨

藍明好撚型

仲咩唔澄清話「我從來無飲過酒，唔係醉駕啊」？

屌佢老尾 大龍鳳到呢...
完全冇提及有冇飲酒. 呢個係重點而你唔敢答、東張西望又唔問、你個樂大媽又無提過。明顯身有屎啦。

你今日飲咗未？

有一次，有第二次（？），肯定有第三次

samex2

一句講晒，唔敢講冇就一定有，冇肯撚定話冇

直接撞死狗啦

d狗唔開file = 無犯法

其實佢無明確話無

最終劇本會點，大家都估到

唔敢提過酒字

佢係咁話自己好暈
飲完酒都可以暈架wo
演過善察同撐警係大撚哂架
咁佢真係拒絕做酒精測試，點計先

啱呀繼續講大話，聽日公開埋另一段片煮死你

醉緊， 不了

以佢為人 為求甩身絕對敢 有咩做唔出？
除非佢撞到既係大人物

成個節目有冇出現一次酒字

好肯定呢啲case只會令社會更多上位者醉駕,大家自己小心

廣西文化

撞到暈點解唔係等救護
而係由兩個差佬夾住行

真的假不了 一定陣有片有相佢就仆街

Same here
佢地話呢條撚樣有前科 無人會信佢

好嬲...
如果打得甩
我好驚我會打爆部電視

好似影到有嘔喎

妨礙司法公正

差佬:明哥, 我地夾實你,唔好比人睇得出,記住唔吹就得

有問，佢講左第二樣

嘩，以後啲人醉駕，個個扮暈唔使吹波仔，訓到第二日先吹又得

好似真係會打

唔係個個得

響暴龍哥個名就冇事啦

今次重唔比我發達
出隻酒味既香水

真係有可能，證據係犬手上

屌，真係好撚大陸化，咁撚樣都得

其他人會其逼驗血

唔會發生，因為會不了了之，跟住完左

打左啦

一定冇事

都有得拒絕,佢會告你第二條拒絕提供樣本, 但有錢佬既大狀會幫佢打話佢有潔癖所以唔想打針/抽血etc.

係韓國/台灣明星醉駕完唔比人斬都比人屌撚死, 係得香港咁

唔知入醫院醫生有冇record佢血液含酒精量超標。
如果無就警犬玩晒

推到有傳媒搵到楊明當晚有飲酒嘅證據

Tqqq 60% Tmf 40%
買完del app
十年後收錢

聲稱自己睇緊劇本
唔捉好胎盤
所以炒

工作疲勞阿
而家講到自己受害者咁
又無吹波波又無驗血
應該咩都唔告

佢講來講去
都好似冇否認飲過酒

直頭唔提

同問人係咪處女一樣，spin都知咩事

好嘔心
咁都講得出

tqqq

主持冇直接問佢有冇飲酒？

無啦 講到係楊明太攰
普通交通意外咁
扮曬受害者 好撚慘咁

梗係要祝佢無事啦
壯大左佢個膽
下次就眾巴絲夾錢送花牌

屋企個藍絲廢老都唔信

跟住狗出嚟話無醉駕

笑撚死人啦屌你老母

自己認了危險駕駛
仲要有前科

屋企個藍絲廢老話人地親自出黎解釋你地都唔信，唔通佢上電視講大話咩

仲宿醉緊呀

之後TVB訪問假彥霖老母我屋企嗰兩隻都係咁講

道路設計問題 導致撞車 路政署等賠錢啦

一講有關案情
就影向主持連條聲軌都唔同埋